買左架二手車，諗住換brake 皮

舊皮咁既樣，想問下上一手要點揸先會爛到咁？

清搵人睇埋隻碟同鮑魚好喎

愈問愈傷心 明明無餘地再過問

換哂

純學術討論 會唔會係踩住brake 行 或者 brake 住轉彎？

幾錢搞掂
我都想換哂前後皮碟

轉灣唔brake得？

利申：新手唔識

上一手咁樣揸法 一定大把暗病

最多trail braking, 好似係

材質差

換project u or endless啦

你知佢乜車咩？

CLS，爛到好似路邊執舊石做皮咁